安倍確認東京奧運/殘奧將延期一年的提議

安倍首相在與IOC會長的電話會議上，確認東京奧運/殘奧將延期一年的提議。

安倍首相 東京五輪・パラ １年程度の延期提案へ ＩＯＣ会長に

2016年會係最後一屆奧運

東京オリンピック・パラリンピックをめぐり、安倍総理大臣は、ＩＯＣ＝国際オリンピック委員会のバッハ会長との電話会談で、選手の準備期間などを考慮して、１年程度の延期を提案する方針を固めました。

安倍総理大臣は、24日夜８時ごろから、総理大臣公邸でＩＯＣのバッハ会長と電話会談を行っていて、大会組織委員会の森会長や東京都の小池知事、橋本担当大臣らも同席しています。

これに先立って、安倍総理大臣は、ＩＯＣが東京オリンピック・パラリンピックを延期する検討を始めたことを踏まえ、選手の準備期間などを考慮して、１年程度の延期を提案する方針を固めました。

会談で、安倍総理大臣は、今回のＩＯＣの判断は、完全な形で大会を実施するという日本の方針に沿うものだとして謝意を伝えることにしています。

その上で、１年程度の延期をバッハ会長に提案するとともに、延期する場合の日程を含め、できるだけ早く対応を決定するよう要請するものとみられます。

早知今日 何必當初

幾多年冇睇過呢張gif

算啦，遲決定改期都好過夾硬嚟
夾硬嚟爆發大感染，日本人嘅 reputation 就一鋪清袋
都係嗰句，出年疫情過咗嘅話，我到時去東京瘋狂食買玩睇比賽喇

呢位清有啲資歷

有年齡限制又o岩o岩好下年超齡個d就慘

講失望
無得睇歐洲國家杯多d
奧運唔會追黎睇

感謝黨

足球

可能有得傾既

提議咋，奧委會批唔批？
仲有其他大賽/奧運資格賽/聯賽點搞好

肯定加啦 足球u23變u24 其他奧運資格 夠分就俾佢入 每項再加多兩三個位 最多奧運加長一兩日

為左如期舉行,又奶共又隱瞞
點知賠了夫人又折兵

我對東京奧運個開幕禮好有期望咖

一年者

可能永遠都冇，無張延期

*限

日本損失幾L多錢搵中國賠償啦

冇錯 歐國盃直情買左飛執睇
奧運仲要日本搞 又冇得深夜睇
冇咩興趣
睇各項運動ge世界賽仲好

聖火到日本可以吹熄兩次。真係唔到你唔信邪

安倍同日本政府大部分係廢柴。 成班old boys club. 日本奧協主席係森喜朗。 麻生太郎仲係內閣 真廢老